「P牌上路」請問一下呢啲鏡頭係咪人臉識別？

「P牌上路」請問一下呢啲鏡頭係咪人臉識別？

高鐵西九站，朋友住附近代為請教，柱上面有好多鏡頭是否人臉識別系統？

係呀係呀，所有鏡頭都係呀包括你自己部電話

奇怪有需要咁多咩！

人面識別系統基本上係software，只要係image 都可以係後期用，所以所有cam都做到

呢D好似係smoke detector, 唔係鏡頭嚟

宜家香港 越嚟越多智能燈柱，其實都係 為咗加強監控